異國單戀

咁on9?

我都覺 哈

give up

How

有冇詳細d?

想知咩？

block him

做唔出

垃圾！！！

咩國？點識？？

鬧多啲 可能會醒

估你老母食屎啦

食撚緊

全面封關～